幾多成真？

可能我想像力比較豐富
睇到啲字已經聯想到個畫面
好撚變態

繼續賺

金錢果然是萬惡的

痴線...手指好撚多神經線...被人拔到一塊我諗條友已經暈撚左

但佢最後收多10萬

治療唔只10萬啦...而且康復唔到...成世解決唔到既痛苦用錢黎計?
睇完笑下算

btw既然都暈咗，點解唔賺埋另外嗰9萬

應該包埋醫療費 有醫生